呢幾日周身唔舒服，我問米先知原來我得罪左大仙，佢唔放過我

呢幾日農曆七月真係唔好周圍走，d鬼好猛

做咩啫六常你

巴打好耐冇見，仲有冇算命呀

有無同你乾坤一開？

玩到問米

頭先見到一個大仙, 一個, 兩個；一定, 乾坤一開, 一個, 兩個；定落去，樹後面仲有一個！
走啦大仙，唔洗等車架

貧道法力無邊

起！

冇了

黎緊開sem有兩日9：30堂，真係唔荒唔起

巴打你最近開心嗎？

5日830表示easy life

住hall?